Zadanie testowe Junior DevOps.

1. Aby uruchomić skrypt należy w konsoli wpisać polecenie ip_info [Adres IP]
2. Aby pobrać plik csv należy w konsoli wpisać polecenie ip_info -c lub ip_info -csv ,a następnie podać numer IP
3. Aby wyświetlić pomoc należy w konsoli wpisać polecenie ip_info -h lub ip_info -help

